好心好報。個南亞裔朋友終於同左個女神級嘅香港女仔一齊

講返個故事。鼓勵下大家。
個南亞裔朋友，同個女仔都係我同事嚟。

我公司有個女仔本身已經好靚，女神級。雖然唔算高，但係身材好，有前有後。性格開朗，平時係公司都已經好多人追。
不過女神級又點會咁易追到，好多人都唔敢追，因為個條件太好。咁我結左婚，就唔關我事。

前排有個南亞裔同事入左嚟做，佢唔係我部門，佢係做物流果邊，佢一入到嚟已經係咁追個女神，果時我唔係咁鐘意佢，覺得佢好狗公，當然女神同事都唔接受佢。

不過南亞裔同事一直都無放棄到追佢。
係今次送中事件，我地公司好多人都行出嚟上街，我地問佢去唔去幫手，佢二話不說出左嚟。

咁佢本身都大隻，個人又勇武。好多時都企到最前，有咩事第一時間帶住個女同事走先。重叫埋佢班同鄉嚟幫手。

係成件事之後，我同女神同事都對南亞裔人改觀，覺得佢好勇武，好man，為香港好多貢獻。

亦因為咁，女神同事深受感動，同左佢一齊，半個月重同居埋，嚟緊應該會結婚。

亦因為咁，大家都接受左南亞裔人好多。間公司其他女同事都叫南亞裔朋友介紹啲同鄉比佢地識，等佢地有拖拍。
之後攪左一兩次聚會，其中兩個女同事近排春風滿面，應該都有啲野發生。

講咁耐，係想用返呢段真係真事去鼓勵大家，大家多啲包容接受南亞裔人，佢地都有付出。

另一方面，更加想鼓勵南亞裔人多啲參與香港嘅事，其實你地嘅貢獻，其他人係睇到嘅。其實好多香港女仔都好鍾你地，你地好有機會架，唔好放棄

支持

蠻夷外族
不值一提

相？

半個月就話黎緊結婚
繼續吹

0分假撚到支那口交部都表示抗議

請善用起底功能

真事嚟。佢地話嚟緊打算見家長，希望結婚

痴線。唔會爆人地出嚟啦

想分化？

分咩野化呀又

我覺得係

都係想講返個事鼓勵大家同南亞裔朋友，希望大家多多支持，亦比到希望佢地。

真人真事，信唔信並唔重要。最重要鼓勵大家

起底啦

0.5/10

不合格，重作

條友五毛黎架

正常，唔通跟垃圾港男，他日比支那人 / 藍絲阿伯 夫目前犯？

你就真係分化啦

On9

咁我真係需要食，我唔覺咩問題。你咁講咩都唔食得啦

唔想覆，一間話我作文。

你地可以唔信，遲啲應該有雜誌會訪問，你地咪知係咪真囉

1. OP五毛
2. 蝻亞狗唔係香港人, 但喺呢場抗爭中, 佢哋部份人係友軍
3. Racemixing 嘅人死全家

有咩好訪問

蝻亞狗輪姦你老母吖
死cuck

連登仔好現實,平時就話南亞人係強姦犯,對連登仔有用就係香港人,南亞人一搶香港既女人變返做南亞人

涉逼兩男口交 三南亞漢被捕

【本報訊】尖沙咀發生男非禮男駭人風化案。兩名青年昨凌晨報稱於海旁，遭三名相識的南亞漢強迫口交，其中一人更搶走手機等財物，警方接報趕至拘捕三名南亞漢，正調查案中內情。

兩名男事主廿及廿一歲，涉案三名南亞漢分別廿五歲、廿歲及廿三歲。據悉，五人俱認識，經常於深宵時分，在尖沙咀海旁流連。昨晨五時許，兩事主與另一名十八歲友人，在文化中心對開海旁遇上三名南亞漢，並一起談笑。據稱，兩事主被三名南亞漢強迫口交，他們拒絕時，遭到廿五歲南亞漢掌摑，並搶去手機及身份證等。

事主受辱後，報警求助，警員到場時，三名南亞漢已離去，遂展開兜截，在附近將他們擒獲，各人涉嫌非禮，其中一人亦涉行劫及襲擊。兩名事主無受傷痕，亦拒絕送院檢驗。

屌你老母分化撚手法真係層出不窮

又唔可以咁講，而家係你情我願

關我咩事，點解要對我咁大反應

不如你唔好咁保守。

人地相愛，同一陣線。點解唔祝福人地

成件事應該係祝福人地，你視為分化。你器量好有問題

圖or老母

除非當時人自願，如果唔係唔貼得。

吹大啲

你自己就係主角

當時人分分鐘都有上連登。

本嚟想你地祝福，你地就咁樣

樓主分化撚 請善用起底功能

幾高招，明知港女畀外族溝係連登仔死穴嚟，可以破壞到連登仔對南亞人新生嘅好感

唔好再推

南亞狗一世都係南亞狗

你諗多左啦，我係想祝福佢地架

其實有咩問題，人地女仔鐘意同邊個一齊係佢決定。關其他人咩事

唔岩聽就五毛分化

請大家善用起底功用

夠啦！

起係底就岩，p牌仔玩分化

張將軍可唔可以揮軍奪左城先

你條撚樣開親post d負評都同你老豆數量一樣咁多 收皮啦

相都冇張？你講乜都得啦，證據？

痴線。樓上班人咩事

有正有負好正常。同埋本身自己種族

遲啲應該雜誌會睇到呢單野

連登仔係咁
人地南亞人幫佢就得
但又想人地過得唔好

五毛朋友定你既分身ac? 一按起底都知咩事
黎 各位巴打 快手完全封鎖埋呢條友

食屎啦

0/10

收撚皮啦 作嘢呀啡皮狗

你最好唔好信。我成編野明明好正面。你都可以諗到咁多野，好野

你咪好信囉，最好當佢係假啦，我要鼓勵嘅人自然會識睇

傻閪名都intotheblue
Full block

人地一齊思想，兩情相悅，點解要咁樣呢

最好block, 我唔需要你咁無質素嘅讀者

你咪好信囉，最好當佢係假啦

咁都有得分化

唔係好明篇野個義意係咩

完全封鎖

蝻佬平均啲賓周size都好撚大條 呢位女神有福了

真係唔知人地性事唔會問佢地

0分重作

係咪香港人唔係由血統決定㗎喎

作文作得幾好

屌你啦 一件事還一件事

我見好多南亞佬呃閪屌囉中出飛囉

你條張超雄賣港都算 仲賣港女 吹奏南亞佬？

香港大把真勇武！連登仔雖然唔強壯 但係都出黎撐 咪更多值得欣賞！

所有資源港人優先！

分化都算

連少少甜都冇

點過數俾你

On9 反效果wo

啱
上面話樓主分化嘅先係分化撚

如果將非華裔既香港居民都納入為香港人族群，可以有效加強香港人=/=中國人既論述
而家政府都刻意排除佢哋既香港人身份唔俾佢哋拎特區護照，就係因為如果認佢哋同華裔香港人有同樣權利，咁香港人=中國人呢個政治正確論述就企唔住腳

至少應該要係粵人 / 南華人
或者東亞人 / 蒙古人種
一個東亞嘅民族有蝻亞人?
大佬 咪戇鳩喇

為咗共產黨 毀滅自己民族? 不了

太假喇
不過港男又真係唔爭氣
分分鐘夫目前犯都死忍

你就真係咪撚戇鳩 乜嘢年代仲用血統區分
咁講嘅話你都係中國人死傻閪

直擊男人基因缺陷
我諗有D人係時候學習女人都係人
有擇偶權
唔係用黎搶

你周圍割有何居心呀三毛

做世界公民啦 香港人

Fake news

啱呀 繼續食屎啦屌你老母

黑人係咪美國人
而且有又幾出奇？

嘩咁樣分化法真係第一次見
都幾惡毐下
Btw blocked

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

做多咗喇

另類分化

有咩事帶住個女同事走先叫勇武？

diversity係垃圾左膠思想
喺高智商有文化嘅民族中埋下暴力低智嘅種子
只會阻礙人類嘅發展
喺呢個世界 血統先可以團結人
diversity只會摧毀人

佢溝到女係佢本事，唔洗強調係女神，唔洗強調係因為呢件事而溝到，其心可誅

只有白人嘅美國會更美好

你on9啦
樓豬擺明假膠啦

你覺得我係分化撚反效果？咁重好，我支持香港南亞裔同一陣線。

其實就係咁

我都真事
有好多深水埗難民 重慶大廈果班
6月都係走在最前線
不單止 最最前線同黑警挑機係講普通話
冇錯 佢地都係不滿政權 來港G持既大陸人 單雙非
所以大家唔好再歧視
每日150個大陸人 絕對係注入新血
革命既新力軍

你啲低質素連登仔

樓主係張超雄，fact check:起佢底

你咪block囉。分化對我有咩好處？

話我5毛重好笑。我打咁大編野半個鐘賺5毛？

成班無腦人地話5毛就5毛。

問題粵人而家係咪共產黨論述下既中國人先，除非你搞得成粵獨就話啫
問題粵獨可行性分分鐘仲低過港獨

岩，我由頭到尾係鼓勵大家
大家睇到咩自己思考，唔好懶人

連登有好多南亞裔人，其實佢地好多都好想加入大家。呢件事係比佢地睇鼓勵佢地。

佢地係有機會。明白未？

唔好咩撚野話都5毛啦，用腦啦

富2代南亞？

咁好簡單
東亞人 / 蒙古人種

呢個另一回事。150人影響香港人居住

事實上我哋唔夠勇武係佢幫我地彌補
香港族群係應該包含晒所有住喺香港嘅人 自我認同係香港人嘅人

唔係富2代，佢住公屋

所以咪話友軍囉
波蘭民族主義都唔會當自我認同係波蘭人嘅黑人 / 東亞人係波蘭人喇

友軍你叫乜野人狗？

南亞難民唔影響
定你未行過ssp

lm

其實好多香港女仔都同亞裔拍拖。有咩2問題？

乜證據都冇 我話海倫海勒 同霍金 係埋一齊都得啦

仆街
你講得哩啲擺明分化連登既毒撚

樓主咁樣只會鼓勵人為溝女而參與，其心不正

跟本好普遍，點解係假

即係你覺得好出奇？

其實好普遍，香港好多好仔都鐘意佢地。唔明有咩問題

你話人毒撚咩意思

無是咁的

邊有你咁高質素 咁多嘢唔食食屎

我係老廟同差仔咬飯盒個陣妳都唔知出左世未 除左可多play貪d港女咩
利申黑妹控 香港大個d差妹真心1流 又冇個陣咖哩味

又係女人都係雞理論

妳老母就係雞 雞係比錢就上得呀 同多play有咩關係呀 學好d邏輯先啦

你全家都多play亂倫先生到你？

你唔抵得？

起完底，blocked
大家唔洗覆，負評上一頁

成個post 都係歧視緊南亞幫

點解佢地要你讚先可以溝到港女？

不過你都係好心姐

得罪咗你sorry

兄弟爬山

女人有擇偶權 但係因為南亞佬打尻一條藍絲就吹捧佢地係on9

你老味記唔記得佔中果陣有班「認祖歸宗」嘅南亞佬呀？

香港巴打出咁多力 有4個手足犧牲左

你將個功勞比曬牆頭草南亞人？

食撚懵你呀！？

0分 重作

好彩仲有巴打清醒！

南亞人只能適當地用！

始終非我族裔！

唔想香港步曹操後塵 比司馬食囉！

黃巢巴打

當自己大清
知唔知香港點解割左出去

蝻條腸都好大條，女神反曬皮。

哇 好衰

日本仔排外
連登仔就當神咁拜

點解香港唔可以排外？

話女人有權選擇南亞人係事實陳述
唔係吹捧
如果大家價值觀目標相近又何必誅心

清狗都係外族而已

香港人正統係南越國！

巴打心水清！
難得呀！

呢個係應不應該既問題
想做世界公民就跟返普世價值
唔好成個生番咁

南亞起碼會打藍屍保護自己人，嫁畀港仔隨時夫目前犯。

我係話「因為南亞佬打尻一條藍絲就吹捧佢地係on9」
唔係話女人有選擇權

女人不嬲都有選擇權

港女白人黑人咩人都屌過

無選擇權咩？

但係呢個post 明顯係吹捧南亞佬 一係分化港人

完

關咩事
日本排外
但係其他方面都跟足普世價值
美國冇因此唔接受佢地

呢個地球 無一個地方唔保護本土人利益！

講普世價值就得道 德國就無咁多難民問題啦

「講普世保不住世代」係真的！

守住香港本地族裔！

連登仔：
白人>日本人>香港人>賎民

無圖你話黑人同香港女神一齊都得啦

「平時係公司都已經好多人追」
「好多人都唔敢追」

proofread 啦大佬

時事台
高級紅

日本捕鯨添
大把人唔識英文
香港一向比日本國際化
香港本身就超班 世界頂級
係香港人跟唔上

假撚到仆街都想有人信
你唔好以為個個都好似你咁“單純”啦

倫敦紐約巴黎東京有邊個國際化大都市唔係乜人都有？

想做紐倫港 世界既香港 就要面向世界

老實講
就算係美國都仲有大把人暗地掛外
右傾啦
如果唔係Trump都唔會做到總統

根本個個國家都有唔多唔少既程度排外
大家好多文化等都唔同
就算係鄰國人
有唔少文化一樣
但有更多文化唔一樣
所以咪做成衝突囉
咩種族融和只會在童話存在

鄕下佬先Support 浸
東西岸大城市一向反浸

香港就係太多鄕下佬

你講嘅全部都係一個國家的一線城市！

一線城市多的是高中產人士

而香港應該係一個更加獨特的城市，一個特別的地位。

內裡有不同階層人士，中產, 夾心同基層人士

香港人除了香港，沒有其他退路同去向，除非有錢移民

on9
你不如話城市多左膠
但虛偽到死
日日叫人收難民
但一話扔D難民去佢地個城市到又話唔好又叫救命

個世界向左傾得太耐
右翼就會自動平衡返
自然法則
你睇歐洲右翼抬頭
就知右翼返緊黎

大中華膠

冇相你話喬寶寶聚咗鄭欣宜都得啦

咁你咪當係假囉。

即係連登仔話fg搵4萬就一定係假。一定2搵1萬蚊先真嘅

唔虛偽就同14億同胞做生意 Hong Kong? Wfc!
一邊登報叫自由世界救命
一邊帶頭歧視"非我族類"
究竟係兩種定精神分裂
還是黑貓白貓捉老鼠就好貓既共匪哲學

真事黎
識女事主
想知再講